連登仔鍵盤推介?

想知連登仔用咩鍵盤咁勁..可以遇到突發事情都臨危不亂處事不驚...